香港真係愈來愈多變態佬！

我噚晚行街就遇著個死變態！
話說有個男人行過係咁望住我
望望望唔知望乜春
跟住佢望完仲大大聲講咗句：車～都無波嘅
我真是嬲到飛起 關你撚事咩？

又改名

痴線咁快

公道講句
正常人都有腳嘅

公道講句
係人都有腳嘅

樓主bb呢

長大成人

咁撚快一晚長大

因為時日太快
多謝大家

肥仔波都叫有波=.=

好心你扮女都改個似女仔嘅名

哦係咩

我瘦仔

等緊人同我改咳浦名

關猁隱仕？

笑屎

俾人誣衊me！！

系

入你個系